中印衝突｜中方部隊越境爆毆鬥 解放軍20人傷 印度4傷

中國與印度進行第9輪軍事磋商之際，兩國邊境再次出現衝突。印度傳媒表示錫金邦北部的納庫拉（Naku La）地區日前有中國士兵越境，雙方爆發衝突，各有士兵受傷，其中中國解放軍最少20名士兵受傷，印度則有4人受傷，目前衝突已結束，但氣氛仍然緊張。

印媒指衝突在3天前發生，消息人士稱中國部隊試圖跨越錫金附近的邊境，遭印方士兵截停，雙方其後毆鬥，但據報沒人開槍，中方部隊事後亦退回原有控制區。

衝突發生在中印再舉行軍事磋商之際

.............................................

20:4 又贏一仗

20:4 同鄕好波

小朋友齊打交

大比數
支那威了

中國武術沒有輸

解放軍無人死腐皮

又打拳頭交

閃電。五～連～鞭～

印度人不講武德啊

又玩掟石仔呀？
開始覺得兩個係玩嘢多

無帶狼牙棒?

又出關刀

打引唔撚夠印軍打 只識恰自己人

唔怕 有30000 派呢隊精兵去 等佢地為國效命 馬革裹屍

贏曬

印軍不講武德

耗子尾汁

打狗 往死裏打

係咪無帶埋啲摺到起角既被去掟印度佬

我想知兩邊call咗幾多人？

國術撚呢個時候去咗邊？

買完米咪打柒你

加左薪都唔夠打
你班友點對得住雜種

班印度佬個個內傷又話你知咩

推

打成咁 點武統呀

支那狗又打輸藍絲手足

4印度士兵: 20條韮菜, 中國又win

20比4，蟲族當然係以量取勝

能打仗 打勝仗

其實呢套係咩戲？

亞叉不講武德

亞叉一個打五個

當年簽左條約唔用槍之類既武器

紫禁之巔

人地1個就揪贏你5個
屌你老尾中學打交都無咁撚柒啦

岩呀，嗰30000隻唔係好撚型有哂架撐做準軍事組織架咩，直接殺去中印邊境為國捐軀喇

說好的少林拳法呢？流㗎？

三萬隻到達中印邊境後示意圖

解放軍，真廢！

東亞病夫